騰訊翻拍《仙劍奇俠傳》 呢套戲隨時勁過廷禧攻略

仙劍一早係大陸變左神劇, 成個系列做親主角既依家都變到一線頭
胡歌, 霍建華, 彭宇晏, 楊冪, 劉亦菲, 劉詩詩, 唐嫣

個演員陣容等同日劇悠長假期咁勁

TVB下年重頭劇一定係呢套

仙劍只係第一輯有迴響
近年套雲之凡口碑都唔好
再拍落去邊可能超越兒嬉攻略

趙靈兒

咁點

仙劍又係成日被人輪姦
一 三完左咪算囉

重拍第一集？
講劇情既話第四集都好正

不如拍仙劍5前傳好過
個故事係近幾代比較好嘅一個

我記得教主變撚咗哲學家
仲有阿海

我只係記得一句

什麼叫做愛

然後就啪啪啪
笑到我仆街

後段改得太on9

正講正劇
但是係惡搞條片先

係就好
謝滄行

唔好搞咁多啦
仙1已經屈晒機
胡歌，劉亦菲，安以軒

仙4 雲天河 射鳩自己條女

彭J硬

給你的愛一直很安靜 林月如

吃到老、玩到老

玩仙一真係好心up

原來我已經這麼老了

林月如正過趙靈兒好多

當年睇三 覺得唐嫣好正
個look好淫，但個角式又好專一同長情

邊有 把劍又唔係元神

你聽埋佢原聲會覺得更淫

衣櫃呢幕真係留俾我好深刻嘅印象

有冇片

YOUTUBE SEARCH 唐嫣大把片啦

又想打丁啦

拍還拍唔好搞仙4呢d神作唔該

仙4邊個carry到夢離個角式

當年睇仙1直情驚嘆大陸劇集原來已經去到咁高水平，講緊係2005年，連泡菜國都未有人識嘅年代，港元100對100人仔嘅古老時代，竟然出到套咁好睇嘅改編電視劇，即時對大陸另眼相看

別破壞經典

仙4 is the best

仙1樣樣都好，係打鬥場面好廢
同埋有幾個位好膠，例如林月如死果場

唔好搞咁多野

其實仙3都唔錯

個三世情緣真係改得好好，game嗰個反而一般般

胡歌好似做幾個角色

得胡歌單身

d迷宮根本難到癲

呢套我鐘意睇白豆腐，是否好Gay

劉亦菲

當年因為迷宮棄game

我睇住攻略玩跟住miss晒啲任
然後仙三僅僅玩到雪見結局

仙4

咪撚搞4呀

3係好睇在有唐嫣 楊冪冇唐雪見果種感覺

打贏重樓真係難

推

彭宇晏

玩左仙一咁撚耐 有冇人都覺得
李逍遙對靈兒係搞左佢所以要負責任 對林月如 先係真愛

好明顯就係

癮起 裝返黎玩先

裝返PC玩XP版好過啦

隻碟唔鬼見左

仙一翻拍揀咩人做都會有人鬧

靈兒係後期發覺抽離唔到

未必既, 依家啲00後都無睇過仙劍

細個玩會覺得靈兒就係唯一

一有支那劇連登就起勢咁討論

真心難取捨

當年唔識咩叫why not both，呢套嘢真係令所有人陷入兩難，而且仲要破格到bad end埋，兩條女都冇晒

諗起又想聽返殺破狼同六月的雨，當年覺得主角胡歌唱歌出奇地夾套劇

電話版好撚多BUG
捉唔撚到食蠱鳥

唔知有冇fix到呢

仙三其實幾好睇，最記得有幕胡歌變番李逍遙同自己講野

劇情唔好改太爛都接受到
一句話, 男主唔係胡歌/霍建華
唔撚睇
好奇一問, 唔解死都唔拍仙4

仙劍雲之凡呢D邪教黎害人害已

仙4版權係有人買咗
但唔知點解唔拍

上網搵左搵
天河傳(仙4)原來已經準備好仲好似拍緊
不過男主一定唔係胡歌
定位玄幻仙俠青春偶像劇
4位主角既慕容紫英唔見左
製作人唔係唐人影視
變左鄧細斌(即係青雲志(誅仙))
爛片

玩果陣細過主角...而家大李生十年了

阿奴唔入流

果陣係打完鎖妖塔救番靈兒之後, 諗住佢地3個會開開心心過日子
點知

肥仔蔥

電視劇月如果part感人啲，可能睇果時已經大啲，同電視劇易啲專注係劇情，又一早知係悲劇。

不過……印象中個場境好流

仙劍奇俠傳三外傳 - 問路篇

話說當年胡歌本身其實只係一個路人，後尾意外成為男主角
結果一戰成名，個個都記住逍遙哥哥

佢事實係演得好，如果佢冇出意外，星途一定仲犀利

其實佢個樣真係好似李逍遙

好撚型

出咗事之後個樣變咗，好可惜，依家雖然都紅，但感覺已經唔一樣

呢d劇咪又係睇女

一隻GAME可以做到歷久不衰咁多劇都係一個經典

成個霍建華咁樣

依家個音樂play list仲有呢首，好聽過東風破，另外「一直很安靜」同「終於明白」都仲成日聽，一聽就好多當年回憶返晒黎

兩個都靚仔，睇落friend底黎添

明明仙四後每一作都劣評如潮

一直只係仙1至叫經典

鎖妖塔

我淨玩過仙劍1 記得仙2出果時已經比人屌垃圾

其他唔太耐聽，但一直很安靜仲有聽緊

咁又未係垃圾，只係有啲落差，之後轉3D先屌得最勁

係，因為安以軒演嘅月如太正，可以同仙女姐姐劉亦菲睇齊咁多套劇只有佢做到

言歸正傳，仙劍根本冇可能贏延禧，最主要吸唔到大部分鐘意追劇嘅女性觀眾，佢地鐘意以女性主導嘅劇，所以武俠劇點都贏唔到宮鬥劇